《醒來時，我只是身處旺角的阿伯》

一棍一棍打在我身上，黑暗也不比那兩個黑影更黑...
倒在地上的我，被人拖行上所謂的旅遊巴，身邊躺着無數個似我的人，
漆黑的覊留室之中，我聽到無比慘痛的叫聲...
慢慢地我隱約見到從門隙的燈光，
下體隱隱作痛，但我只記得數個身影曾經進過來了...

由精神病院步出...走了一步，便到達了旺角。這是我一開始的地方，也是終點。
公安走到我面前，要求我出示身份證。
我大叫:

"中國共產黨！...屌屎忽！
屌咗八十幾年！
全國鳩頭犯有雞姦死罪！
中國共產黨...隨街屌死自己老母！
衣冠禽獸！
中國共產黨……徹底滅亡！
等候人道毀滅！
全黨死清光！
殺呀！
殺到爛臭屄解放軍！
電腦大爆炸！時辰未到...
我第日啟動「公」程式嘅時候！
我唔會再通知呢啲柒頭皮o架喇吓！
呢啲冚家鏟嗱！
全部都係共產黨嚟㗎！
出去！"

圍觀群眾還把我放到互聯網上...

別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿

未入嚟已經估到係全街屌死自己老母